有冇人收comic fans一套？

呢到其中6本
90年代至2000年都有
儲左好耐 想搵有心人一set要